聽日如果被迫要去720守護香港集會可考慮一下

前車可鑑，
歷史可以不斷重覆！

1989年12月21日羅馬尼亞首都布加勒斯特舉行支持政府集會，近10萬人被迫動員參加。在大學生和部分市民的參與下，集會轉變為一場反對政府的抗議示威，最終羅馬尼亞共黨政府倒台。

發夢緊聽日被迫要去既爸打絲打，記得守規舉，著住白衫大叫五大訴求！

可以一試，加上好多無腦廢老出席，十個人大叫設立獨立調查委員會就大人跟

唔好
上次630都見到班藍絲幾撚暴力
去左比人台上吹雞啲手足就真係仆街

對
到時比人打 無人會可憐你
去就係鬼

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

自己用 A4 紙印定訴求出去舉 !

咪on9，害死人

721